【回歸20年】舞照跳嗎？

【回歸20年】舞照跳嗎？

頭條

至今夜總會由大場變中小型，根據酒牌局資料顯示，目前全港只剩49間，而當中日式夜總會更僅存俏佳人、富都及侯爵會3間，今非昔比。取而代之的是，近年猶如雨後春筍的私人會所，2007年廣播處前處長朱培慶被揭幫襯會所後帶女伴出街，標誌會所遍地開花，會所經營者文哥笑言：「梗有一間喺左近！」
時至今日，夜總會變會所，D場變為Clubbing場，見證娛樂事業興衰、當年紅爆D場的《老豆咪索茄》填詞人DJ Lorry，對香港是否仍「舞照跳」幽了一默：「舞係照跳，不過係跳大媽舞，廣場舞！」

廣場舞近年殺入香港，公園等地早晚可見大媽「芳蹤」。

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

相關新聞

昔日豪客邊行邊派金牛

港聞 5小時前

玩家：點解唔返內地玩

港聞 5小時前

【動畫‧舞照跳】泊車仔80年代月入逾萬

港聞 5小時前

【舞照跳】會所本小利大 撼低夜總會

港聞 5小時前

回到英殖時︰李國能任首位終院首席法官

港聞 5小時前

回歸百科︰【中英聯合聲明】

港聞 5小時前

夜場起落如香港興衰「舞係照跳 但係大媽跳」

港聞 5小時前

廣場舞近年殺入香港，公園等地早晚可見大媽「芳蹤」。